以後阻止在香港網上睇到政權唔想人知的消息可唔可能 ?

語癌
句野無主語

終極1999